【71 21:30】下一個挑戰係: 對狗武力

喺破壞性上, 今次真係有長進
終於敢衝, 敢打爛
但可以預見不停破壞之下, 狗組織完就會咬
記住大主旨係打游擊, 唔好硬碰, 要用遠距離兵器掩護戰友遊走, 繼續破壞
義士們我無資格指揮你哋
但一眾鍵戰, 唔該, 見到兵器唔好發茅
呢個係我哋保護自己既工具
唔係攻堅 而係掩護
保護自己 保護戰友
喺龜唔喺到既地方繼續破壞
香港加油

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當